牛一午餐：04062017

生日食麵麵

屎

生日快樂

睇落唔錯

旦旦麵

多謝

以為去牛一打邊爐

係呀

咩麵黎

排骨擔擔麵

想食

你黎元朗 上海坊

有冇分店

冇

勁

辣殺

生日食呢D平野

窮

牙B食咩呀

一齊食蛋go啦

我都冇呀 自己去食甜品

弘b生日自己過？

巴打 生日快樂

同屋企人 不過而家得自己

me with u

連隻羊都唔要你

好呀 我地一齊訓覺覺

祝弘b四十歲生日快樂

go eat dinner

排骨

40寸腰先真

今晚no得

好味

祝新一年,腰部脂肪走去胸

夠大了人矮波大

賣🍮🍮😍😍😍😍😍
笠腰

happy birthday

唔開心呀